【溫故知新】71極有可能會係2014年佔旺翻版

根據今日撐狗集會班人既動作同外型估計
大部分應該真係收左錢出黎搞事
同當年佔旺初期班黑衣人一樣
班友出黎專門搞事 周圍搞破壞 辣慶你地火頭
但班狗唔會做野 會當睇佢唔到
等你地一出手還擊 班狗就即時衝出黎咬你地
切勿中計

真係要睇路

主要係想提醒下班00後
你地經驗少 千祈唔好中計

無錯，忍下

G20後 港共出盡一切手段

推

中立d講，你唔係現場就實忍到既。正常黎講比人恰到人心口比人攻擊唔通唔還拖保護自己咩。大家年輕人識諗啦，和平唔係武器黎嫁

梗係明
但明知陷阱唔通仲要踩入去?
當年都無人中招 唔係今年先出事下話

完全同意 推

但今次唔同既係冇佔領區，變相成本少左好多

求下大家行多步，俾人踩到上心口啦

今晚出嚟啦，唔好等聽日啦

大家都好嬲
但咪中計
唔好以暴制暴

佢哋好多係老黑
爛命一條而且政府一定包庇

我哋唔同

推哂所有71 post上嚟呀！
文宣不足呀！！